急！求解答

喉嚨吊鐘位隔離嘅上腭位有粒大䨾滋
西瓜霜
口健樂

食鹽啦，不過一樣痛到hihi

痛就唔緊嘅 係想快啲好姐